黑警們 記唔記得當初承諾既野

警隊抱負、目標及價值觀

抱負

使香港繼續是世界上其中一個最安全及穩定的社會

目標

為確保社會安穩，香港警隊務必：

維護法紀維持治安防止及偵破罪案保障市民生命財產與市民大眾及其他機構維持緊密合作和聯繫凡事悉力以赴，力求做得最好維持市民對警隊的信心

價值觀

正直及誠實的品格尊重市民及警隊成員的個人權利以公正、無私和體諒的態度去處事和對人承擔責任及接受問責專業精神致力提供優質服務達至精益求精盡量配合環境的轉變對內、對外均維持有效的溝通

都係為錢
邊有抱負

大嗰啦 唔好咁天真

今日的黑警，即係土匪公安！
講承諾！你無野嗎！

那些當年的承諾是以前大英祖國留下，根現在的公安黑警無任何關係！

Un un腳2皮野一個月 彩你都晒氣

依啲抱負及承諾同你申請acccount時啲terms and condition一樣，都係睇都冇睇就accept架啦

毅進仔記憶力差